突發！旺角東站大量黃衫祝綠卡！

如標題

@traffic9